# calcula-media-impar-par

## Getting started

Só rodar o comando no pronpt "php index.php" que ele vai exibir os resultos.

Observação por alguma coisa que não consegui verificar o primeiro número da coluna A da linha 1 que era o número 1 ele estava retornado como string(4) contendo 4 caracteres ao invez de 1, por isso criei a função para verificar se era 1 verificaSeE1 pois só ele não estava trnasformando em inteiro por isso fiz essa função para poder seguir com o calculo das médias e ter o resultado de ímpar ou par.